\par Корпус <<космофора>> теплоизолирован, значит достижение критической температуры соответствует тому, что в систему пришло некоторое фиксированное количество тепла $Q$. Причём это значение одинаково и для новых и для старых ламп. 
\par Допустим,  лампа выделяет в единицу времени теплоту $P$, тогда её вклад в нагревание определяется произведением этой величины на время работы, то есть 
\begin{equation}\label{eq:8-2-Q=Pt}
	Q = P \cdot \tau_\text{работы}\text{ . }
\end{equation}
\par Чтобы посчитать время работы, надо понять, за какое время в него поступит теплота $Q$. Напишем уравнение теплового баланса (все тепло пошло в нагрев корпуса). 
\begin{equation}\label{eq:8-2-sums}
	P_\text{зеленой} \cdot \tau_\text{зеленой} +
	P_\text{красной} \cdot \tau_\text{красной}
	=
	Q
\end{equation}
Известно, что зелёная лампа горит в три раза дольше красной, значит они горят $\sfrac{3}{4}$ и $\sfrac{1}{4}$ общего времени соответственно. Пускай $\tau_1$ и $\tau_2$~--- время работы <<космофора>> после замены зелёной и красной лампы. Тогда уравнения теплового баланса для <<космофоров>> с одной замененной лампой.
\par После замены зеленой ламы <<космофор>> работал время $\tau_1$, значит уравнение теплового баланса:
\begin{equation}\label{eq:8-2-green}
	\frac{P}{7} \cdot  \frac{3}{4} \cdot  \tau_1 
	+
	P \cdot  \frac{1}{4} \cdot \tau_1
	=
	Q\text{ . }
\end{equation}
После замены красной лампы <<космофор>> работал время $\tau_2$, значит уравнение теплового баланса:
\begin{equation}\label{eq:8-2-red}
	P \cdot  \frac{3}{4} \cdot  \tau_2
	+
	\frac{P}{7} \cdot  \frac{1}{4} \cdot \tau_2
	=
	Q \text{ . }
\end{equation}
Выразим из этих уравнений времена работы <<космофоров>> $\tau_{1,2}$
\begin{equation}\label{eq:8-2-tau_gr=}
\begin{aligned}
	& \tau_1 = \frac{Q}{P} \cdot \frac{28}{10}\\
	& \tau_2 = \frac{Q}{P} \cdot \frac{28}{22}\\
\end{aligned}
\end{equation}
Известно, что при замене зеленой лампы <<космофор>> работал на $24$ недели дольше, что определяет разность между $\tau_2$ и $\tau_1$
\begin{equation}\label{eq:8-2-t-t}
	\tau_1 - \tau_2 = 24~\text{недели.}
\end{equation}
Из (\ref{eq:8-2-tau_gr=}) и (\ref{eq:8-2-t-t}) получаем, что  
\begin{equation}
	\frac{Q}{P} \cdot \frac{28}{10} - \frac{Q}{P} \cdot \frac{28}{22}  = 24~\text{недели,}
\end{equation}
отсюда
\begin{equation}\label{eq:8-2-Q/p}
	\frac{Q}{P / 7} = 110~\text{недель}
\end{equation}
Наконец, запишем уравнение теплового баланса для двух заменённых ламп
\begin{equation}
	\frac{P}{7}\cdot \tau_0 = Q\text{ , }
\end{equation}
значит время работы нового <<космофора>>
\begin{equation}
	\tau_0 = \frac{Q}{P/7}\text{ , }
\end{equation}
а это равно $110$~недель, как уже получали в (\ref{eq:8-2-Q/p}). 
\answer{новый <<космофор>> проработает $110$~недель. }